{
    "localisation": [
        "()",
        "Six-fours-les-plages (83140)",
        "Lalevade-d'ard\u00e8che (07380)",
        "Ollioules (83190)",
        "Villeurbanne (69100)",
        "Bergerac (24100)",
        "Valence d agen (82400)",
        "Pont croix (29790)",
        "Chateau thierry (02400)",
        "Venissieux (69200)",
        "Vesoul (70000)",
        "Tarare (69170)",
        "()",
        "Volx (04130)",
        "Gradignan (33170)",
        "Troyes (10000)",
        "Colomiers (31770)",
        "Fontaine-notre-dame (59400)",
        "Masni\u00e8res (59241)",
        "Cambrai (59400)",
        "Cambrai (59400)",
        "Breuillet (91650)",
        "Courchelettes (59552)",
        "Masni\u00e8res (59241)",
        "Cabasse (83340)"
    ],
    "prix": [
        "289 000 \u20ac *",
        "200 000 \u20ac *",
        "220 000 \u20ac",
        "735 000 \u20ac",
        "319 000 \u20ac",
        "500 000 \u20ac",
        "212 150 \u20ac",
        "309 750 \u20ac",
        "197 000 \u20ac",
        "307 800 \u20ac",
        "136 500 \u20ac",
        "99 000 \u20ac *",
        "1 390 000 \u20ac *",
        "280 000 \u20ac *",
        "699 000 \u20ac",
        "130 000 \u20ac *",
        "329 700 \u20ac",
        "187 000 \u20ac",
        "150 900 \u20ac",
        "150 900 \u20ac",
        "150 900 \u20ac",
        "325 000 \u20ac *",
        "195 000 \u20ac",
        "150 900 \u20ac",
        "699 000 \u20ac *"
    ],
    "pieces": [
        "Nombre de pi\u00e8ces\n5",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n2",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n9",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n5",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n3",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n6",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n7",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n5",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n5",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n3",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n3",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n4",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n8",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n4",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n6",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n2",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n5",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n5",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n4",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n4",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n4",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n4",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n5",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n4",
        "Nombre de pi\u00e8ces\n6"
    ],
    "surface": [
        "Surface\n140m2 environ",
        "Surface\n42m2 Loi Carrez",
        "Surface\n179m2 environ",
        "Surface\n172m2 environ",
        "Surface\n70m2 environ",
        "Surface\n150m2 environ",
        "Surface\n192m2 environ",
        "Surface\n96m2 environ",
        "Surface\n129m2 environ",
        "Surface\n66m2 environ",
        "Surface\n62m2 environ",
        "Surface\n50m2 environ",
        "Surface\n180m2 environ",
        "Surface\n75m2 environ",
        "Surface\n166m2 environ",
        "Surface\n47m2 Loi Carrez",
        "Surface\n119m2 environ",
        "Surface\n90m2 Loi Carrez",
        "Surface\n90m2 Loi Carrez",
        "Surface\n90m2 Loi Carrez",
        "Surface\n90m2 Loi Carrez",
        "Surface\n98m2 Loi Carrez",
        "Surface\n95m2 Loi Carrez",
        "Surface\n90m2 Loi Carrez",
        "Surface\n200m2 environ"
    ],
    "DPE": [
        "Consommation \u00e9nerg\u00e9tique\n151 kWh/m\u00b2 an",
        "Classe \u00c9nergie\n10 kWh/m\u00b2 an",
        "Consommation \u00e9nerg\u00e9tique\nConsommations non exploitables",
        "Consommation \u00e9nerg\u00e9tique\n111 kWh/m\u00b2 an",
        "Classe \u00c9nergie\n204 kWh/m\u00b2 an",
        "Classe \u00c9nergie\nkWh/m\u00b2.an non communiqu\u00e9",
        "Consommation \u00e9nerg\u00e9tique\n230 kWh/m\u00b2 an",
        "Classe \u00c9nergie\n223 kWh/m\u00b2 an",
        "Consommation \u00e9nerg\u00e9tique\nkWh/m\u00b2.an non communiqu\u00e9",
        "Consommation \u00e9nerg\u00e9tique\nkWh/m\u00b2.an non communiqu\u00e9",
        "Classe \u00c9nergie\n317 kWh/m\u00b2 an",
        "Classe \u00c9nergie\n195 kWh/m\u00b2 an",
        "Classe \u00c9nergie\n278 kWh/m\u00b2 an",
        "Classe \u00c9nergie\n1 kWh/m\u00b2 an",
        "Classe \u00c9nergie\n120 kWh/m\u00b2 an",
        "Classe \u00c9nergie\n285 kWh/m\u00b2 an",
        "Classe \u00c9nergie\n226 kWh/m\u00b2 an",
        "Consommation \u00e9nerg\u00e9tique\nConsommations non exploitables",
        "Consommation \u00e9nerg\u00e9tique\nConsommations non exploitables",
        "Consommation \u00e9nerg\u00e9tique\nConsommations non exploitables",
        "Consommation \u00e9nerg\u00e9tique\nConsommations non exploitables",
        "Classe \u00c9nergie\n328 kWh/m\u00b2 an",
        "Consommation \u00e9nerg\u00e9tique\nConsommations non exploitables",
        "Consommation \u00e9nerg\u00e9tique\nConsommations non exploitables",
        "Classe \u00c9nergie\n1 kWh/m\u00b2 an"
    ],
    "DPE_ES": [
        "Emission de gaz \u00e0 effet de serre\nkg\u00e9q/m\u00b2.an non communiqu\u00e9",
        "Indice d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\n10 kgCO\u2082/m\u00b2.an",
        "Emission de gaz \u00e0 effet de serre\nConsommations non exploitables",
        "Emission de gaz \u00e0 effet de serre\n12 kg\u00e9q/m\u00b2.an",
        "Indice d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\n39 kgCO\u2082/m\u00b2.an",
        "Indice d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\nkgCO\u2082/m\u00b2.an non communiqu\u00e9",
        "Emission de gaz \u00e0 effet de serre\n13 kg\u00e9q/m\u00b2.an",
        "Indice d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\n7 kgCO\u2082/m\u00b2.an",
        "Emission de gaz \u00e0 effet de serre\nkg\u00e9q/m\u00b2.an non communiqu\u00e9",
        "Emission de gaz \u00e0 effet de serre\nkg\u00e9q/m\u00b2.an non communiqu\u00e9",
        "Indice d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\n58 kgCO\u2082/m\u00b2.an",
        "Indice d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\n20 kgCO\u2082/m\u00b2.an",
        "Indice d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\n8 kgCO\u2082/m\u00b2.an",
        "Indice d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\n1 kgCO\u2082/m\u00b2.an",
        "Indice d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\n2 kgCO\u2082/m\u00b2.an",
        "Indice d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\n9 kgCO\u2082/m\u00b2.an",
        "Indice d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\n25 kgCO\u2082/m\u00b2.an",
        "Emission de gaz \u00e0 effet de serre\nConsommations non exploitables",
        "Emission de gaz \u00e0 effet de serre\nConsommations non exploitables",
        "Emission de gaz \u00e0 effet de serre\nConsommations non exploitables",
        "Emission de gaz \u00e0 effet de serre\nConsommations non exploitables",
        "Indice d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\n42 kgCO\u2082/m\u00b2.an",
        "Emission de gaz \u00e0 effet de serre\nConsommations non exploitables",
        "Emission de gaz \u00e0 effet de serre\nConsommations non exploitables",
        "Indice d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\n1 kgCO\u2082/m\u00b2.an"
    ],
    "depenses_energ": [
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        "",
        ""
    ]
}